鑽石山荷李活廣場手足被人報串追捕

今日21:22分見到一個巴打响荷李活廣場龍翔道天橋換裝，之後跑向志連靜苑方向，有一名女途人向蓄狗報串，一大隧蓄狗向佢方向跑，希望走得到。擔心。

借個位黎用吓

全港最黃嘅光時網物平台於10月7日上線啦!

如果係反方向呢?

下次報串完一大班手足埋伏

呢個位係長途賽黎
祝好運